老細俾既order唔清唔楚

問多兩句就扯火
唔問又會奶嘢
吊你老母

屌返佢轉頭囉

D老闆好鐘意落ORDER係跳晒D STEP, 要你自己估佢諗緊乜, 屌奶星

正解

我想，不過見佢一把年紀，費事屌死佢

仆佢個臭hi街

真 唉
今日捉摸唔到老細諗法又做錯野

問格黎同事聽唔聽得明老闆講乜

明都扮唔明

扯火好過奶嘢

做老細野幾時都要2手準備

試下俾意見佢, 問佢咁做好唔好, 提供解決方案

諗多左啦 有d老細係真智障唔撚識講清楚

睇你咩grade啦, junior既可能仲要捉住你隻手教, senior就自己度掂佢啦屌, 做埋你果份咩

惡過佢就得 信我

咁就話連xx哥都聽唔明wo老闆

同你口講就話唔明

轉頭就起貨交比老闆

但通常啲腦細都唔會有咁既頭腦
多數都係能力問題

咁人地明自己唔明
就係自己蠢咋wo